你地有冇細個唔俾知 但大個左都未知嘅問題？

細個呀爸係電視搜台，呀媽一定捉我入房唔俾睇，話大個左先比知道係咩嚟，但我到而家都仲未知

有冇人可以話俾我知？

突竟女人下面有幾個loan

到底聖誕老人存唔存在

1個

存在 不過係1993年係煙通入面焗死咗

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

生仔都係

費馬大定理

有冇人可以話俾我知啫

係咪怕搜咗成人台 驚你睇到